人人圍著我 無人明白我

外人睇 我好似好多圈子 好多朋友 生活多姿多彩
但好多時其實我鐘意自己坐係公園聽下歌諗下嘢
但自己撫心自問 其實只係每個圈子都參一腳
圈子係好多 但好多都係圈子邊緣係咁重疊
就好似奧運個五個圈咁
可以我平時講嘢聲大大 又乜都9up一餐
人地覺得好好笑 好nice
甚至想認真做一樣嘢 人地都會覺得我玩玩下
有時好想搵人叫下春 但又唔知同邊個講 都唔知點講

好似1999有冇人明個種寂寞

收皮啦，我朋友都無啊

側田?

咁邊係人人圍住你呢
係你個個圈都入搏埋堆, 但係又做唔到核心分子

啲人成日話我去就去
我唔去佢地又真係成班唔去
搞到我明明唔想去又好似好掃興咁
平時放咗工佢地約打邊爐 我唔想去 佢地又取消
中秋又係咁 我話唔出 佢地又話我唔出咁唔去
搞到好似比人逼去應酬咁

泳兒

瀟